聽講admin神通廣大 有種一分鐘內入黎覆我

覆到既話我叫你一聲呀爺

秒左

柒

Admin好波

LM 走數

咁撚簡單無理由會走數嘅

痴線

兩爺孫相認啦

世侄叫人啦

叫咪呀

唔好走數呀

數已走

又秒

笑死

相認啦

留名睇找數

叫人啦

依家啲90後成日走數

叫啦垃圾

一家團聚

唔係夠膽挑戰無膽為自己講既野負責下話

叫人喇

召喚 潮文

笑撚左

叫未阿

望遠巴又秒

咁都走數

垃圾

走數撚

走數可恥

豬蛇唔會去數既 邊會似得家下d 90後咁無口齒

Ho ball ar ching

望遠巴打真係好正

ah yeah ah yeah ah yeah ah yeah ah yeah

此Post已完

仲唔叫人

叫啦 走數撚

幾時找數呀

( Show Blocked User - Olivier_吉魯6 )
仆街仔走數

得𨳊屌鳩90後
唔得閒找數

留名睇走數

找數未

找數啦屌你老母

叫啦 90後

ban左樓主啦

( Show Blocked User - Olivier_吉魯6 )

叫聲呀爺有幾閒呀？
走數死全家

找數

找數啦九十後

笑撚死 又秒一個

唔係話針對幾多十後

樓主唔係話針對幾多十後

請勿

好撚了㭍

屌 狂秒

好正

咁都走數 唔係呀？

請勿挑戰admin

又黎相認post

個撚個都唔找數

全城召喚admin

好波

找數啦仆街

又收一件皮

找數啦

咁都要走數真係垃撚圾

笑左

依家啲90後

原來樓主90後黎

唔好再玩喇

其實。。。。。玩得多好悶

admin係咪用「admin」篩選啲標題出嚟秒回#

比呀寶抖下啦

屌你老母 垃撚圾

屌 咁都走數

笑撚死

死垃圾，找數啦

乖

打兩隻字有幾難呀
咁都要走

呢個好笑